[緊急] 外國撚同我入撚晒嚟

無論外國撚又好本土撚都好
各位擅長三文兩語嘅巴絲
可否係youtube/twitter/reddit 依啲地方打走3毛
識英文嘅3毛瘋狂向外國人留言抹黑香港示威者
小弟英文唔叻 我幫唔到手
反送中運動已經全面進入國際舞台
求下特別係外國嘅巴絲 幫手打國際輿論戰
貼埋啲英文文宣圖 同外國人解釋下
真係好撚緊要 幫幫手

大家幫手推下啲twitter post
申請acc 上去打國際輿論戰

（818）（twitter召集）唔好再留係同溫層

幫推借個位

不要說「推」，試著說「８２３人鏈」

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

其實好多都係好似bot咁
你覆完佢佢直頭唔理你
所以走入文宣谷執兩張外語圖reply佢就夠
（圖好過字 字少啲人睇）

好撚多3毛
㩒入去cm一句幫香港示威者都冇

屌 用埋bot 狗

up

今個星期目標
文宣國際化
繼續脫離同溫層

[國際戰線] 有Twitter嘅幫手like & retweet返818！！

【突發】Twitter #HongKongProtests 呢個Tag已經37.8K！！ 你今日開左Twitter未？？

今個星期行動: 文宣國際化

順便簽埋名

呼籲正式承認中國共產黨是一個恐怖組織

外國撚幫拖

借推

唔知大家有冇留意，今日8點幾9點嘅時候，夏愨道D車係一堆咁連續駛入黎

push

中共會向香港人營造一種「連大陸人都覺醒」既假象，令大部分左膠有種絕對既和理非可帶來力量極強既「政治覺醒」，加埋大中華心理作怪，然後好自然將呢14億人都偷偷地置入所謂「民意」、「民心」到，到時一有任何衝擊，大陸又變返一片罵聲，就會被講成「失民意」。所以除左不割席、不篤灰、不指責外，絕對要加多條：不信中國人。
但當然，不斷向大陸貼啲64、幫佢後欄放火要繼續做。但要記住，做呢啲野唔係為左令大陸人同香港人企同一陣線，而係為左帶麻煩比大陸

推！

錯LINK
新聯署： 取消中國學生簽證